部notebook壞咗想拎去整

想問下有冇人知道一間鋪頭會好啲？
香港應該好少鋪頭有得整？新高登係咪有一啲鋪頭會有得整？

順便一提部notebook開唔着，應該係底板或者火牛壞咗（問過電腦鋪係電源唔通電）

推

返原廠整，舖頭信唔過